分左手既你地，岩岩拍拖既你地，最近好嗎？

分左手既你地，點樣企返起身？ - 分享至 LIHKG 討論區

分左手既你地，入黎放低自己 - 分享至 LIHKG 討論區

分左手既你地，開心返未呀？ - 分享至 LIHKG 討論區

分左手既你地，請不要氣餒 - 分享至 LIHKG 討論區

分左手既你地，有咩想對佢講？

分左手既你地，有什麼讓你放不下？

分左手既你地，準備好迎接新一年未？

分左手既你地，最近幸福嗎？

終於開到post9，每次開post都有少少說話想分享下。
見到好多巴絲打依然好沉醉緊過去，依然期待緊有復合既一日，有希望雖然係好事，但都要明白下，人地係咪都想復合，係咪都仲愛你。

唔好比呢段過去成為自己既絆腳石，掛住佢無問題，愛佢都無問題，但如果因為咁而令到自己人生停滯不前既話，希望大家好好考慮下

人生仲有好多趣事，你肯去發掘更多的話，其實生活永遠都有值得興幸既地方，朋友同家人咁，因為佢地係呢一刻，依然都支持緊你

了解人地既故事，同可以令到自己成長，歡迎更多收埋自己既人，入黎分享你地既負擔
呢度好多巴絲打都會支持你地。

有telegram group，想入既朋友可以再問

人數大約有70人，每日都有人會分享佢地自己，入黎既新朋友都希望你地可以係度放低自己，希望大家早日走出傷痛。

題外話，樓豬我都拍左拖一個月了，所以大家見到標題都唔再係分手云云，出面都唔缺乏呢啲post，所以由今個post開始，想同大家交流下點樣經營一段關係，同時都紀錄下呢段關係既成長。
當然大家感情上既問題都可以繼續分享下。

祝樓豬繼續幸福

絲打好耐冇見

Lm

分手初期係咁架啦，努力走過就可以，每人都一樣

有冇人試過啱啱分手有一方想復合但另一方唔想 過左一排到另一方想復合
但好似已經太遲?

就快分手了 之前男朋友一直講想攤下抖下 琴晚同我問佢係咪唔想再愛我了 佢同我講佢想自由下 心都碎

我都分享下先，樓豬自從十月散左之後，隔左三個月，認識左現任，大家都好支持大家，係一個月前大家都鼓起勇氣一齊左，因為大家都有好多問題要要考慮，對方都好多野要處理，好希望佢可以為左大家去努力，真係講得出做得到，因為我真係好愛佢，唔想又一次要成為一段關係入面被留低既一個，好希望呢一個係最後，因為我已經投入哂了
再努力都一會，就可以闖過去了，加油好嗎

咁岩見到黎捧下場

錯過左就錯過左，已經無意義

要搵到真正原因呀

絲打你呢，最近好嗎

佢同我講覺得好多野都覺得唔夾 話以前抱怨過我都冇去聽 我問佢可唔可以比多次機會我 佢唔應
其實我都feel到佢想分手 但佢話想抖下消失下自由下，問佢係咪想分手又唔答
雖然都唔係第一次比人飛 但仍然覺得好難受 野都食唔落 好辛苦

帶左綠帽
臭雞講一套做一套
好想報復但知道忘記先係我應該要做既野

好嬲又好傷心

改到自己不足嗎，有挽救過嗎，當中有第三者嗎

前半句我做緊，後半句我都想會有
其實我覺得冇話遲唔遲，係睇下搵返個陣既時機岩唔岩

檢討下 反省下 改變下 before it's too late

還好啦 分左手 改緊陋習

好似有留意到你有個post，報咩仇丫，多餘。

天下女人係咪都一樣賤

絲打都要努力
大家都努力

咁岩你果個係，帶眼識人

想入

幾年感情
兩三句就完
分左手仲繼續講大話呃我

呢啲咁既人仲陌生過路人

tg group

我同佢講我會盡力改 一直想挽救 得到既只係一個個藍剔 有冇第三者我唔知

冇用架

我同你一樣，咁做真係冇用
期望緊過一排搵返佢會有希望
死chur落去真係大家辛苦

每次見到個past就想講屌你老母
因為每次見到topic問起個問題
又會諗番以前
係呀 已經散左好耐
但係我無再諗起佢
因為見到自己有今日
無哂怨言同埋無哂動力
到依家覺得有同無 都係咁 無分別
都係要食飯訓覺同番工
人始終會成長
我得到寶貴經驗係
我已經開始老
我嘅人生已經唔需要 所謂愛情
面對重複失敗 令自己咁傷心難受
值得D咩呀
依家儲番多啲錢去享受下半生
已經無遺憾

分享下先？

人地花天酒地緊
迫自己忘記呢啲仆街!

成日覺得如果今日可以好返就會永遠都好好
可惜沒如果

挽回先啦，努力左唔得咪唔得，有時錯既唔係你

巴打型!!
有冇女人埋身

斷絕哂所有聯絡先

同意，如果眼前呢個難關可以闖過，將來會更美好

對自己盡左責先，先有力去愛人

斷晒喇
個賤人心虛
無鞋挽履走

咁你都唔好再諗啦，當上左堂就算，大家都跌過撞過，先有今日既自己

個重點其實唔係有冇人埋身
係佢肯唔肯留係你身邊

做好自己先 有緣既最終都會一齊

我今日已經忍著冇揾佢了 喊左成日
佢話想試下冇左我既生活會有乜轉變，冇左我接唔接受到 換言之，即係如果佢接受到就會同我分手 可能我真係咁黑人憎 所以佢要咁對我啦

啲女人 人老珠黃就話唔到事架啦
到時係巴打決定喎

絲打加油，希望我同佢都可以修成正果

巴打諗黎做咩，當你搵到愛你既人，你就唔會講埋呢啲廢話

絲打
有無振作方法 我分左兩個禮拜
到而家都食唔到野 瘦左10磅 訓唔到覺
點樣可以快啲放低 我好辛苦
每次覺得自己好似好左少少 跟住就會更加崩潰 喊到我自己都覺得好煩好厭
有無正能量 就黎死

THL.V 見住你分手頹爆到依家又就黎拍拖啦....

希望你幸福 教你啲招數要好好地咁用 唔好浪費我啲心機呀

想知咪問下人囉

2017 一定要得 加油呀！

性別唔重要，件事情係點先重要

慎入，多分享

喊到死就會企得返起身 唔好放棄自己

你自己都好好振作，搵個屬於自己既人生，今日你可能拒絕我咁講，但三個月後，你可能覺得而家既自己有幾咁傻

同意，絕處逢生，唔好放棄

見到純粹想講下
上年我同ex分左手，又心鳩碎 入左個高登tg gp 個幾月後其中一個人拉左佢個fd入黎 就係我而家個男朋友 點知而家又去返心鳩碎既局面

唔明？ 姐係分左手先撞返？

成日想做賤人
有冇教學法

欲練神功必先自宮

又好似有啲道理

I wish I can

我都好想求振作方法
依家做咩都無心機
食又食唔落，訓又訓唔到

搵朋友開解下，無必要一個人撐

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
分開4年了

4年做過啲咩黎，原地踏步？

點解心鳩碎 而家同男朋友有無問題

我試過
一開始分手時我係咁挽留
佢叫我唔洗等 我唔想做到咁肉酸咁無尊嚴
所以同佢斷曬聯絡 block wts,ig,fb個啲
但一個月之後佢忽然sms返我
仲話想追返我

咁你有冇接受番佢

期待呢野樣出現，不如諗下自己係咪真係想要

唔係話推爆之前個post 唔會再開咩？
不過咁，見到樓豬搵到新女都替係高興

係啊，不過受人鼓勵，要繼續開post

有接受佢 一齊返4個月了

新post留名

心在顫抖，有誰共鳴

一樣喎 求救

我都係

咁係因為分手初期，呢段時間最難捱，做咩都冇心機，想比自己咩都唔做淨空下個人，但好快會捱過

哈佬

點算好 個種後悔令我更加放唔低。。。。

我都係岩岩分左手一個月 佢係我初戀。唔識點形容自已個感覺，咁我無訓唔著、食唔落，可能因為要返工，所以迫自已要正常function。但成日情緒都好低落，就算同fd踢波打機，都開心唔到，總之就係好sad好辛苦
我同佢一齊左年半多dd，係去exchange的時候識。咁exchange個陣照見口晚見面，就好自然咁開始左。返左香港之後，大家住埋同一座宿舍，咁就好自然咁半同居埋。呢d時間應該係我一生人中最開心的時光，每日都見到佢，一齊上堂，落堂之後去玩 咁畢業之後，都唔知好彩定唔好彩，佢同我做埋同一間公司，個刻其實大家都好幸福開心，因為重可以keep住經常見，唔洗好似其他情侶咁可能一星期先見一至兩次。我地相處得好好，差唔多無鬧過交，可能因為佢大我年半(我依家22歲，佢依家23歲半)，所以好識互相體諒同尊重。
但一個月前，佢無啦啦同我講話淡左，覺得將來結婚對象唔係我。跟住就話分手 事出好突然，我無諗過會係咁 我自問無對佢淡到，依然好積極咁約佢出街，重成日送小禮物比佢。係分手前兩日我先送左繡球花比佢(佢勁鐘意繡球花)，佢一收到重超開心，但估唔到兩日之後...........
其實佢係分手前兩星期有同我提過話我地之間好似淡左d，咁我個刻就話會同佢遲下去旅行，去d特別d的起方，搵返以前的feel。但佢都無比時間我補救
我之後約左佢兩次見面coo煲，佢都有出現。但不論我動之以情定動之以理，佢都話唔想復合 佢同話同我一齊依然係舒服自在，但總之就係淡左，覺得己經唔左愛我，覺得我似fd多d 比人由男朋友踢返入fd zone，呢種感覺有邊個明

今日岩岩收到電話通知MPhil interview。我真係好想同佢講。讀MPhil係我同佢一齊share的夢想，我好想同佢一齊實現。我個腦係咁loop以前同佢一齊傾關於MPhil d野，又係咁FF如果未分手，我地會點慶祝。個腦停唔到，好撚辛苦。依家個感覺就好似儲錢買間大屋兩個人住，但到儲夠的時候原來得返自己一個人住
但同時我真係說服唔到自己，點解要搵佢。佢要回頭，就應該會自動回頭，都分左手一個月，佢應該咩都諗清諗楚。

sorry，又長又1999

btw 點入tg group ?想同人傾訴下，d fd好多都返工好忙

最衰的係，佢又無block我whatsapp, ig, facebook 我情願佢狠d
好想再回到那些年的時光

coo左兩次都唔掂就好忍命喇

你地宜家既關係係點
有冇諗住搵番人

岩岩分左 又嬲又痛

正式加入單身行列

我地分左3年幾 個時佢有追返我但我冇應承 呢3年幾入面佢變左好多 做齊曬我最憎既野 已經唔係以前既佢 但 講咩都冇用 到呢刻佢亦都放低左我
只能說係自己犯賤 然後就諗個時肯一齊返 佢就唔會變到咁 結果可能會好好 係on9既

一日前掟我煲
女人分手真係好理智
六七年感情咁就玩撚完

應該唔會單純係淡左咁簡單

屌我都覺，一齊咁耐都唔覺女人係識理智
到分手個刻先知原來女人可以咁理智

理佢老母智咩
咪又係比新鮮感同其他野沖昏頭腦

因為背後有個好強大既原因觸發

我有問佢係咪有另一個，佢又話無 我依家好鳩驚係公司撞到佢

當佢透明算啦巴打

我都知 但個腦成日好自然咁諗返以前嘅嘢，又成日FF無散嘅話，會點樣 好似呢排M記出line公仔，佢勁鐘意line, 如果無散，我一定會成套送比佢，佢實會好開心
咁sad可能係因為我真係視佢為結婚對象

你個名

呢個階段係必經，信我，你會捱得過，然後繼續前進

無左就係無左 點掛住都無用咖 move on

同意，掛住唔係問題，不過唔好比佢成為你前進既障礙

對 唔好搞到自己好似無左邊個唔得 正能量forever

捱過左 你就會覺得之前既自己好on9 因為跟本唔需要為一個女仔而咁唔開心 依家咁多時間 應該去做啲自己想做既野

我地一齊半年 你分手二個月唔夠就同第二個一齊 見到你地發展得咁快 好心問你一句到底你係咪真係咁缺愛 我有乜比唔上呢條狗公呀

無得咁講
我5年
散左一日人地就有第個啦😂

你呢個應該一早帽左？

拍到唔似拍拖

加油，雨過總會天晴。

唉 其實我都有個好仆街既前度

唔好再浪費時間了，如果真心相愛，點會咁

咁既然都知仆街，點解仲要諗起令自己痛苦？

對，個個都會經歷既事黎，傷心係一定，問題係點樣令自己振作起來

證明你地之間既問題已經積左一段時間囉 5年又唔見得對方有心玩你，只係有啲問題解決唔到或者大家一直忽視無處理，最後咪分手，而你又一直唔覺得有問題。係咪大家溝通唔多呀？不過都分左就唔好去諗啦，下個更可愛，move on

岩呀，真係唔會話無左邊個唔得，時間的確可以慢慢淡化一開始既傷痛，不過都好睇本人既，有啲人執著，捉住以前既回憶唔放手，咪覺得特別痛苦囉，直到有一日諗通了，先覺悟

我好明白，呢個我都做過，而家都努力忘記緊，因為我知道，如果我唔咁做，我永遠都冇可能再得到新既幸福

「初戀」係做人第三者，做左半年
分左之後好快同左第二個一齊，
我以為有個人會真係錫我，愛我，
岩岩一齊冇幾耐就覺得唔夾，
佢好大男人，想改變我
我頂唔順過左兩個月講分手。
本身冇乜野，分手後幾星期後「初戀」搵我道歉，
屌你老母無喇喇做乜搵我，我好掛住你

因為佢影響到我依家

點影響到啊？願聞其詳
不過都記得要move on 啊，you are not alone

咁我覺得你要好好諗清楚到底自己想要一段點樣既感情先，如果明知做人第三者都照中個頭埋去，咁難得抽左身又要返返轉頭既話，咁係犯賤，希望你諗清楚啦

Telegram group can join?

我知自己想要咩，
揀得呢條路就預左最差既結果係點⋯⋯

既然係咁，就不要怨，揀得又預左既話，就只能默默接受所有好與壞。但係我個人立場，當然唔希望你成為第三者，無論對邊個，都無好結果，只得傷害

LM

唔係你比唔上，只係人地真係唔再愛你

姐係你都仲要繼續？

就來解散

唔會再做⋯⋯係好似明明件事完左點解隔幾個月又拉返我落水
佢有冇諗過我唔想再見佢

兩個都分左手喇

即係佢會攻擊我個現任
又cap人圖話人死狗公呀咁樣
仲要放上ig
好過分

我現任又唔想我唔開心無同我講
後來我知道左 癲左

同問

2個月喇
我決定要追番佢
難道我可以扭轉宿命重遇你一次

個新post都好貼切我 樓主仲記得我？
巴打我都拍緊拖啦 開心翻好多 過埋聽日分手兩個月啦 亦都就快一齊一個月
依家個男朋友係未散就識 因為個ex有係舊登同連登入過tg gp 我都覺得自己應該入下 咁岩係連登睇到就入左 起初係報復心理 之後先覺得有一班人陪自己好正 大家都同年 咁之後我地有小圈子 開另一個gp 同大家慶祝生日 咁出左去食第一餐飯 個時對佢小小感覺都冇 我個時勁愛個ex 對其他男性好保持距離 都會一早就講自己有男朋友 所以佢地都知 個時覺得現任同ex好似 個感覺都係毒毒地條頸又長長地 衣著又勁似 但對佢真係冇話特別留意 之後過左兩個月到 分手當日佢地全部係我個頭食飯 咁我就喊曬咁 好彩有佢地陪 咁現任又係失戀勁耐先放低 就同佢傾左好耐 之後又keep住tg佢 隔左日翻學就真係頂唔順 啲朋友陪唔到我 但又真係係想死 佢就陪我去ikea行 我又喊住咁行 之後個幾日都係佢陪我 我已經feel到佢對我有意思咁 佢就生日 咁就叫我同佢過個日 之後個日我同佢坦白左啲嘢 佢就唔係好接受到 我都覺得係正常 我都冇講咩 但好撚灰 係學校廁所喊左勁耐 之後個日完左堂翻屋企 佢終於搵我 佢話岩岩翻左屋企同啊媽講有女朋友 好開心 之後到生日個日就正式表白 好冧好冧 但第二日我就後悔 因為我覺得自己未放低到個ex... 我係賤女人 佢話唔緊要 之後又陪左我一個月 直到我見到個ex係佢間u啲post 話女朋友係日本人 我就知真係要放低 個刻我冇喊 好冷靜 可能係一世人最冷靜個下 之後真係決心唔再比假希望自己 之後我地都冇話講話正式開始 就慢慢一齊左 一開始個時自己都會拎佢同ex比較 覺得好似冇咁好 但諗左諗都係岩岩開始姐 依家真係好到仆街 但上段感情真係傷到爆 我其實冇乜信心 好驚又黎多獲 唉 其實初初開始真係唔係真係好愛佢咁 直到呢幾日 我都好似開始愛上佢 好好 好好 佢都話感受到個改變 其實上段戀情 雖然到最後ex真係好仆街 但中途我都好錯 佢先會咁 但講大話同女食飯最後仲分手幾日就一齊埋真係太賤 起碼我個時對佢真係一心一意 冇諗過其他仔 但我成日發脾氣仲要閙佢 雖然都係佢錯先 但態度真係好差 成日阻止佢社交 佢個科好多女又上莊 我真係好憎 唉 所以我好驚自己又會咁對現任 好驚又係咁 最後又分手收場 我唔係啲玩玩下既女仔 雖然好後生 但真係好想可以係一世 好想有新鮮感 但唯獨愛情我係想認真同唔變

留個名 分左手兩個月，仲未放得底，最近工都辭埋，依加仲未訓到嚴重失眠

巴打未放低唔緊要 最緊要唔好比假希望自己

分左手差唔多2年,但之後每晚都諗起佢

咁耐

但宜家又好驚見返佢，好驚佢又再黑我面

記得唔好當人水泡

想入group

算啦 人地有冇新仔先

當初就係覺得自己當佢係先後悔一齊 之後沉殿左排先真係一齊 依家好珍惜佢 但最近sem尾大家都好忙 冇得見成個月咁制 佢exam先 之後佢完個日就係我開始個日 我完個日佢就飛左 同屋企人去旅行 翻黎先有得見

新人。。一個拍拖已經吵過三次，唉

手指加油！睇好你

睇到你個user id 我都記唔起你係邊個，排版睇落有啲辛苦。
anyway，開始左新既感情就唔好諗返舊，唔好將個問題變成三個人既問題，好好努力愛而家呢個，唔好比佢擔心

多謝巴打，你都加油

嘈炒好正常，最緊要識得解決，唔好衰係同一個問題上，搵次道左歉先，然後係個開心既時候先同佢坦白以後應該點相處

忙極都有得見既，搵個星期六日去自修室，到時分開溫書，食晏先見面。
或者夜晚FaceTime都得架

三個月會更好，會搵到人生意義，我都係三個月先遇到現任，多謝你

入黎要好好分享自己，收收埋埋既話就冇入黎既意義，不定期清人

分咗手兩個月 就嚟忘記佢嗰陣無啦啦搵返我話復合 其實我仲鍾意佢但係感覺到佢只係當我水泡 所以拒絕咗 本來諗住做返朋友咁都冇咩問題 傾計傾得好地地又會無啦啦比佢blk咗 唔知佢諗咩 好頹呀唉

如果單純只係驚寂莫，咁就真係不了，要忍受住呀，除非大家都好明確好愛對方，不過如果真係好愛，點解當初又要分丫

可唔可以入gp？

曾經有一份真摯既愛情擺係我面前，但我冇珍惜到，而且係冇珍惜好多好多次， 到冇左先後悔莫及，人世間最痛 莫過於此， 如果可以俾我見返個女仔既話，我會同佢講 我以後都會就你 唔會每次嘈交都同你鬥屌， 你唔開心會即刻氹你先，唔會再唔諗後果郁d就發你脾氣，應承你既野一定會做，我愛你， 如果一定要係哩份愛加上一個期限既話，我希望係一萬。
下世都要搵你做我女朋友/老婆， 因為我人生得你一個會欣賞我 無論我做咩都會支持我， 只怪自己唔識珍惜

你無理取鬧果陣都幾得意呀，好過而家鬧都冇得鬧

我諗真係得我單方面愛住佢 佢冇真心對我 而加唯有等我慢慢放底佢

胡師傅都係性情中人

令我學識對人真係唔可以太好 太好未必會向一個好嘅方向行

你知我係邊個咩傻仔

知啦，全世界都知啦！咁明顯

你講啦 你肯定你知道？

啦之

付出唔係唔可以，但要睇對象

好掛住佢啊

終於完sem，好想同佢放鬆一下，搵機會獨處，好嗎

有冇人係到

你付出都要係對方想要既野，如果唔係到頭來又係一場空，會質問點解自己努力，都無辦法修成正果

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧，找出你的微笑嘴巴一同樂趣可以嗎

打錯字

每次停低都會後悔自己上一分鐘做到唔好。我都好希望可以同佢白頭到老，說好好走到盡頭

祈求天地放過一雙戀人，怕發生的永遠別發生。 amen！

啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦

想加tg

點解ge，分享下？

唔知自己係愛佢 習慣佢 定唔捨得佢
有時寧願佢真係呃住我

我女友有時間會返工約朋友，一星期見一次係因為工事，佢whatsapp從來都冇甜言蜜語，好多異性fd，唔識既都會傾計whatsapp，我覺得我同朋友冇分別，甚至仲差，我要既野佢俾唔到我，佢成日hea我，我已經唔敢同佢傾太多野，因為我知佢會mute同hea覆，佢係當我男朋友既，但真係唔知想點

帽事？

好複雜 一齊左差唔多4年 但其實好多問題
愛佢多過愛自己 好辛苦
寧願佢真係有野呃住我 等我好死心

咁分手原因呢

未分手 但有時覺得又好似分左手咁
你feel到佢唔想理你 覆你

試下搵返當初既激情，好似初初拍拖先會做既野，去個短trip咁

面對面就乜事都冇 一分開就冷淡 大家係唔同城市

longd？ 我黎緊六月尾同同學gradtrip，我都好驚

其實都係40mins車程 但係下年就好大機會佢番香港 6000miles + 7-8個鐘時差

兩個世界既人，好難想像，絲打你要加油啊，叻比自己睇

分手8個月，依然好掛住佢，但係人生好似無停濟不前，起碼係人地眼中好似完全無事咁

原來4年的感情真係好易完

Btw，想入tg gp

點先叫放低一個人

分左手都有兩三個月，期間好努力chur自己等自己唔好再回憶過去，但係靜落嚟先發覺其實咁努力都唔知為左咩，亦都對愛情呢樣野失去信心

係 其實努力改變自己會更好

加埋交流下點樣經營一段關係好呀手指巴 如果我開始拍返拖真係完全唔想對住呢啲分手post

半個月前佢親口同我講話永遠唔想見到我
俾返隻戒指我 同問我拎返條鎖匙
之後大家一句野都無講過
本身大家snapchat都唔會po相
但早兩日見佢snapchat打左句
「where are you」 +全黑背景

想問其實係咪仲有機會

你確定是同你講嗎

我標題有打呀，但內容都離唔開

你係要建立另一樣野，而唔係chur自己

想同依加呢個長久啲
想愛佢多啲
想要多啲安全感
希望佢對我好專一
因為我不知不覺間好中意佢

仲有好多謝佢令我放低左一個人
好感謝佢比到種可以依賴嘅感覺我
我已經有三年唔識中意人
但因為現任我知返
其實好開心你為我肯改有啲我唔中意嘅野
今日第四日但就好似經歷好耐
我知你有可能睇到
呢度全部都係我真心話
面對面我講唔出
總之好多謝你 我好中意你

我竟係話你加埋呢樣野，係好呀。
因為如果我係你會覺得幾煩明明熱戀緊 要成日睇埋呢啲負能量既野

你係得既世界消息到我有時覺得你好似死左

Same

好開心見到你搵到另一半，希望你地可以一直幸福快樂

我都好認同丫！我明白失戀中或者岩岩失戀既朋友仔都會好痛苦，好需要搵人去傾訴，我記得當初既自己一入黎直頭臉如死灰。但有朋友同大家傾傾下，陪伴我過左最痛苦既時刻。 我都真係快左好多pick up返自己。
無論大家處於咩狀態都好，失戀又好，單戀又好，熱戀中又好，其實點樣去維繫一段感情，都係大家一生一直去學習中既事，我希望大家如果有相關既事想分享，都可以係度分享 點都好，任何係呢度跌低過，再企返起身搵到自己既另一半既朋友仔，我都真心祝福大家:今次對方會係陪住大家走到最後既個位

我要做電燈膽

第一次見有朋友仔主動要求做電燈膽，有可疑

才下眉頭，卻上心頭

我有Google過

紅字非常同意，而且唔好咁易比當前難關打低，遇到困難，就諗下幸福的模樣，好快就闖過去！

佢會睇到，佢會滿足，成為你人生重要既一個人

其實我分左手一年了，但係每次遇到d岩既人，我都唔敢去接觸，都好驚會比人傷害。我都唔知究竟係活在過去定點，已經對呢個愛情無咩寄望，好似好灰咁⋯

唔試又點知幸福其實可以咁簡單

如果唔夾，勉強又點會幸福

係呀，每次遇到既人都好驚自己投入左換尼既係傷害

每次有問題就縮，人生唔係咁

呢個唔係你要考慮既野，你做左你既責任，投入左先就可以

自從佢係我生日突然祝賀我一句之後我既生活就再度被打亂。
琴日知佢同條仔係青衣戲 好在我冇去到
亦都諗見到面自己會點 有咩反應
但今日個答案係會好驚咁跑走
覺得自己好失敗

唔面對又點知自己想點，不過唔洗專登搵佢，但唔好逃避就得

冇方法面對 唔會特登去正視

都幾肯定 因為本身圈子都細

分左手第三日 好想搵佢
但係已經比人block哂

比人blk哂你就知咩料啦

咁你有冇聯絡下

明明我對佢好好

點解唔識得早啲做好啲
明明你做既野都俾左好多信心我
可惜自己都係諗負多唔諗多啲正

初戀6年，分左手，我又窮又無上進心，佢而家又有追求者
但又會揾我講野，話我知同追求者出街，即係點？

即係冰

我散左已半年有多，我仲係好down,的唔起心肝del佢

唉 曖昧左個半月 依加好似冇左個關係 好掛住佢

散左個幾月,初戀黎,佢真係好好..但我冇好好去珍惜,到佢話想分開果下先醒覺,佢一直都好痴我身,果下既衝擊真係唔知點形容,之後我試過買花接佢收工,寫信等等..之後間唔中都有wtsapp下,但每日都係幾句,有一排佢都有d會心轉意話想一齊返,之後又無啦啦叫我唔好等佢..琴日仲比佢藍剔左.我好多野想講但唔知點講,係fd面前我會扮晒堅強話冇事..好想有地方比我捐入去放低晒所有野去釋放自己既情緒..
btw想入tg gp慢慢呻

咁知唔知佢離開你背後原因係咩

曖昧最忌就係拖長
拖咁耐又冇得進一步，係人都走

好耐冇見，的唔起心肝先係你放唔低既主因

唔爆個吓都唔知自己衰

即係個女既都唔知自己想點，你咪問清楚囉

有冇打算改善呢個問題？如果唔係你永遠都唔會有結果，因為問題係出現於你

對人好唔係重點，你對佢好，都要佢想收到你份好意

一路改緊喇

有時會覺得男朋友唔著緊我
不過都知佢唔會將所有野成日掛係嘴邊
希望可以同佢一齊經歷更多野

冇用架 唔鐘意就真係唔鐘意

冇乜點理佢,好多野都會諗左自己先,永遠得把口講冇實際行動,太多太多,已經努力改緊,無論為佢,為自己定為將來既另一個都好

第二次俾男朋友發現玩連登啲交配計劃
佢話唔想再見到我 係咪無得救
無諗過騎牛搵馬 無flirt無曖昧 淨係當佢地樹窿
有無人可以鬧柒我

點解要咁玩?

你想玩冇人阻止到 你繼續搵交配計劃啲人做樹窿算啦
鬧你都嘥鳩氣

冇flirt冇曖昧 你搵撚到一個有feel又正過你條仔我唔撚信你唔同人flirt唔同人曖昧啦

祝樓主繼續幸福

Agger

2個月喇，做咩晚晚咁夜訓？打聽到你未拍拖，但我未有把握追番你⋯⋯等多我3個月好ma

係佢發現之前已經block晒啦
唉屌唔多嗲了

自己玩，比人發現可以點
搵人交配，比人識穿就樹洞

點解要人地等你呀，點解你唔主動

多謝巴打，希望你都係

仲要原來第二次
放過個男仔啦，你唔值得有佢丫

岩呀，你做好左自然先，如果佢仲愛你既，會知道你有改變，會留意你

加油呀，唔覺得就直接講，可能佢唔知咁樣對你係唔好，其實可能好少事，唔好收收埋埋

除咗揾一段新嘅戀情，究竟有咩方法可以快啲放低一個人

一年喇，揾興趣班上，揾好多嘢比自己做，PT都返勤力咗。

以為自己差唔多放低，一知道佢有新男朋友，又崩潰咗。

早幾日同fd飲酒講講下流埋馬尿，樣衰到乜咁

幾日公眾假期，日日開住whatsapp睇佢有冇上線。但有又點冇又點呢？有上咪同新仔卿卿我我緊，冇咪直情攬住溫馨緊囉

究竟你點先肯係我腦海離開

直接同佢傾啦

揾新女

紅字係你唔應該做既野，你唔停就一世都走唔甩

今次終於真係分左手 今日係分手第三日 好難捱
三年了
我單方面一直付出好似都得唔到你既回應 雖然你係初時拍拖都有對我幾好有親手整蛋糕有記住我講既野然後比驚喜 但係近呢一兩年已經冇曬呢啲野
幫你慶祝生日都因為小事而嬲我黑我面發我脾氣
最後我決定唔再做卑微既一方 決定放手提出分手
但真係好痛
你話你鐘意我唔想分手 但你既表現同你所聲稱既愛永遠都唔成正比 你話因爲你懶左 亦知道令我一次又一次咁失望 所以我話分你都冇極力挽留只係放手比我走 究竟係咪人唔夠愛我？
4月27號係紀念日
4月30號係分手日
我仲愛你 仲等緊你改 希望你會變成一個識得愛我既人識得付出既人 再追翻我 我好想有呢一日

我都等緊佢翻黎

希望你等到啦

你唔怕佢搵左第二個咩...

怕架 但如果佢仲鐘意我應該會追翻我掛
如果佢同第二個一齊咁我唯有都放手亦都唔等

點解要用分手去令佢成長呢，真係溝通唔黎？

details

因為都講過兩次分架啦之前 佢有話會改佢既性格
我最後接受左信佢會改
但係佢生日果日發我脾氣真係接受唔到 明明唔係我錯
點解都唔識哄翻我

我今日都係分手第三日，一睇到個post以為講緊自己 其實我都等緊佢追翻我。眼淚不斷流

做翻啲嘢啦
走左就得翻後悔

分咗手 兩年咩都冇哂 點樣放低得快啲 好想搵水泡俾我傷

我地一齊左年幾，但今次可能真係性格不合，我成日發脾氣，佢雖然係男仔但又成日喊。所以嘈左分手好多次，只係霖唔到今次佢甘決絕 block埋我

傷還傷 屌你啲仆街咪撚傷下個

hehe 佢剛有第二個 不過我仲諗住等

我地要加油
其實有唸過應唔應該move on

如果有第二個我唸我唔會等了

好想佢有第二個
咁我就唔洗再諗佢

呢一刻好想一齊番，但遲啲都會嘈交

如果解決唔到當初分手既原因，咁一齊返都無意思，因為你地只係忽略左佢

加油

Plz help me

有咩要幫

指巴

我9月散左之後1月認識左現任
又大概一個月前我同佢一齊左
好想同佢走到盡頭，亦好想係最後一個

其實都係因為一次又一次相信愛情...

回憶永遠都係最傷人

諗起ex
但條撚樣乜鳩午都叫狗公 除左佢之外
其實佢自己先係最狗公果個

好中
三年嚟我不斷捉住同暗戀果個一點一滴
好想返去果啲又剩
直到今年我終於諗通少少，3-4月完全文低左，冇咩感情了
或者我愛 係三年前嘅佢 唔係依加嘅佢，佢一早變到我唔識得嘅樣 一直只係我呃緊自己姐

有邊個唔想...

如果有日大家都可以叮一聲諗通，呢個世界會更好

或者只係愛當初一齊既日子

呢句我真心笑左

絲打好耐冇見，最近點

一齊左5年,居然中間出軌過,比我無意睇到,究竟女人係會因為男人去管佢逼得佢太緊而出軌?

女人出軌係唔須要理由
逼得太緊就要去放鬆下
比空間佢就話你成日唔理佢

利申 過來人

就係 睇來佢係想 佢要理我既時候我就理佢 唔要就掉埋一邊

咁咪慘過做啊4?

巴打會唔會好似我咁,管住自己條女?

其實都唔關事，一黎係本身性格唔定，二黎新鮮感

誠信呢野樣，真係買少見少，或者出軌既人，都會好驚訝，原來自己係會背叛另一半

歡迎入黎傾下計，最近又開始活躍了

其實我都會 我自己本身都好有交帶
翻到公司 出左門口 同邊個同去食飯都會留msg講低
慢慢佢都跟左我呢套 信任就係咁樣建立
但都最後 咪又係想帽我 好在比我發現左我除得快

個心無左

帽人係唔需要原因，正如佢當初中意你，都係因為剎那感覺

我都驚將會冇左

有時候你都會好奇，到底自己最終會變成點，好想窺探一下將來既自己，身邊既到底係邊一個人

你地唔係行得好地地咩

因為我on9 我為咗啖氣
你比機會我果時我都谷住道氣所以亂講野
我抵死既
分左手一星期後見你玩app 原來我地脆弱成咁
Fb轉左 所有野block 哂 睇黎你今次好決絕離開我

已經唔洗再思考呢個問題

過一排我打最後一次比佢

加油...

如果佢憎我既語氣代表乜？

點為之憎你既語氣

你打黎做乜 我同你冇野講啦 唔好再打黎啦 等等等等

咁就留返最後嘅尊嚴比自己啦

失去她，不要連自己也失去

其實唔明 如果我過一排打比佢 都過左半個月啦
點解仲可以憎我

因為佢心入面已經有第二個吧

分手嘅原因？

我想傾電話 佢唔肯

就一年 咁快手

人心莫測...，如果咁易明白，呢個世界就唔會咁多人受情傷

咁小事，鬧下交咪算

之後我瘋狂炸呢 details 少少上面打左
Sorry bro唔想打多次

你都整理下自己思緒啦

你以為你有很努力地活著，妄想能感受世界，但後來你又發現努力只是最基本的條件

因為大家也很努力，所以抵消了

於是你發現，你沒有比別人好，不過誤打誤撞，先有幸福的錯覺

不知道該說什麼，只好同大家講句加油

至少我們還活著，努力吧

不敢想像，生怕你擁有的都是僥倖，失去的都是人生

張懸是個好女孩，她應該要幸福

我諗住上機前約佢見面又可能過一排打比佢算

加油吧

巴打我機會係咪好細

試埋囉，唔後悔就得啦

因為你控制到既野，比你想像中再少啲... 做到自己可以做既，咁就可以

絲打
岩岩分開咗一星期多啲，日日都唔似人唔似鬼 心神彷佛，無胃口瞓唔到 情緒好波動 點解上一星期仲問我幾時結婚？好想做到我老公。今個星期就變哂 點搵都搵唔到，淨係話淡咗感覺，唔想對住我覺得好攰，好心痛亦好心寒，我做得唔好咪比機會大家改善，點解幾年感情話走就即走。

我巴打 我女朋友都係無啦啦話淡左 幾年感情都話走就走 點解可以咁..

你有冇做啲野挽留？我打比佢唔聽 信息睇完就算唔覆我。

苦海 翻起愛恨 或我應該相信是緣分

我打比佢唔聽 都唔覆我 我寫左本回憶本貼晒我地既相etc比左佢 佢話剩係話感動左下 但冇諗過一齊返

唉 我個件直頭潛水 叫佢出黎傾下 又話忙唔得閒住

唔好諗咁多啦 我地都做唔到d乜 佢地變心根本唔會再重視你同理你 根本變左另一個人

訓啦 柒頭

已經盡量愈少特別記住 但控制唔到個腦 希望時間快啲過

我琴日係街見到佢 佢見我唔到(掛) 我都有點不穩

你有冇tg吖？

Yuyu041

你加我啦

會唔會係有另一個人既出現

我唔知 佢做工程 男比較多

呢啲冇得睇，一個人要變，你係阻止唔到

佢變嘅反應太快 早一兩日前好地地

人係咁易變

我個世界乜都無

傷心幾個月再努力啦

希望真係幾個月我就走出傷口

我覺得好細 比人帽咗都唔知乜事

女人都係雞

難過既係，呃你果個人，正正係你最信任既人，而佢地要呃你，亦都係最容易

唔知點做好

抱頭痛哭幾個月

我喊咗幾日 我發覺已經喊唔出

十月分手 一月尾新開始
雖然ex真係好衰
但係始終有過感動 好多野唔可以抹殺既
只可以話你未玩夠喇
我都上左一課 愛真係要表達出黎
唔好怕醜唔講
遺憾既係 我分左手先學識
好彩我都遇到個好好既男朋友
以後大家都要加油

你就好 仲有機會遇到

我都係一樣 幾年黎都好地地 一句淡左 就變哂了
而家每日都係咁札醒
一翻工啲壓力黎埋 情緒就好負面
我都好想有多次機會去改善 但已經再無機會了

冷靜左一排今日分手了

要傷心的話，找人一起傷心吧

你嘅情緒同我一樣

tg傾下？

同男朋友嗌左分手幾日後因爲唔捨得而一齊返，當初分手係兩個人相處問題，佢太內斂同好少見令我極無安全感好辛苦，係咁chur佢，然後佢頂唔順嗌分手，而且單方面取消晒一齊去既旅行、打左好多野話我然後消失。

一齊返後我好努力地改變自己，佢都覺得我體諒同溫柔左好多。但次次佢身邊有事令佢心情唔好、有壓力時，佢就會數返從前我令佢唔開心既事。

身邊朋友都覺得佢本身其實對我唔好，而且分手分得好狠心，覺得唔應該一齊返，一齊左都無未來。但我真係好鐘意佢。

而家好灰心好辛苦，本身覺得係第二次機會好想珍惜，但而家覺得好似得我自己孤軍作戰咁，自己一個希望用努力去同呢個人行落去咁...但根本無人相信呢段感情，包括男朋友...

性格上的問題

岩

覺得好似放低左 變返以前咁
生活正常普普通通好悶

男人女人出軌都唔需要理由

手指巴呢排係咪發生咩事 好似好灰？

轉左名 唔知巴打記唔記得我
男友Fb偷食豬扒開Skype sex cam個個
早排條仆街叉我頸又打我 仲玩跳樓
日日係我屋企走廊伏我返黎
最過份係話我媽咪係賤老母
我同返5年前個男朋友一齊 而家好幸福
所以各位記得要愛惜自己
將來一定會遇到一個更好嘅另一半

同女朋友long d咗差唔多一年上個禮拜分

屌㩒錯

同女朋友long d咗差唔多一年上個禮拜分手
由幾個月前開始已經變到好淡自己覺得段關係似朋友多過拍拖
佢係香港我係英國時差7-8個鐘 佢起身我就要瞓日日對話內容不外乎係早晨早抖同埋同對方講吓加油已經冇曬新鮮感
依家分咗手諗番都唔知分手到底係咪好事
好就好在唔洗再拖落去因為段感情已經變淡
唔好在一齊咗咁耐好唔捨得對方 分完手佢仲要block埋我
呢排自己要考試完全冇心情去溫點算好
有冇巴打一樣long d分手求指教點做好

順便一問係咪個個女仔分手都一定要block咗個ex 真心唔明點解要block我又唔會搞鳩佢 俾佢block完搞到我成日係到諗自己做錯咗啲咩

想問可唔可以入tg group

同求

男朋友啊比次機會我
其實我地之間既問題可能有好多,我地大家都唔會好拎出黎講, 呢個係溝通問題
你又覺得同我傾計好辛苦, 因為成日都會諗多
其實我好重視你,但唔知你係咪feel唔到
我知你想做到100分, 所以為自己加添好多包袱
女朋友同你講其實會改變到,唔好再好似以前咁自己一個人頂曬, 今次比我同你一齊頂啦
好想再好好愛你
但感覺你真係好攰好攰, 你話我地做番朋友, 真係會做到咩?我用女朋友既眼神望你呢位朋友, 咁樣好咩?
你心軟啲啦,女朋友今次, 想好好拯救你

搵興趣呢，呢樣點都要有

上面有link架

分手原因係咩？你性格問題令到佢攰？有冇得改變

唔夠信任,溝通唔舒服,性格不合
佢係好少講自己感受, 或者要等到自己頂唔順先肯講有問題, 但係我已經冇時間改,因為佢已經講左散
=連改都唔比機會我

佢地自都收收埋埋，咁其實好難搞，有冇攤出黎講，講下大家既問題，因為問題唔只你一個

宜家兩個都好清楚問題所在, 但係一個覺得挽救唔到, 一個仲好有心想試下
所以喺散同挽留當中
要攤牌既, 已經攤曬, 係當刻知多左對方點諗, 但男朋友企硬想分

分左手三個月
已經冇唔開心
有其他人接近,但我真係唔敢再放哂個心去愛一個人,比人背叛太可怕

挽留..講曬自己一直諗緊咩..有咩感覺..唔洗比啲問題去到散咁嚴重
仲有想比信心佢, 話佢知, 其實可以跟住我行,唔一定要佢帶
唔洗成日自己死頂住 ,我會想安慰佢, 令佢感受到被愛,希望佢可以感動+動搖

屌咁似我既

我想挽留 但係女朋友想散

格硬搵都冇意思 我又唔係因為分左手變到咁 而係本身都係咁 所以其實冇咩野 多謝關心

之前睇左句野好啱
其實一直都變梗 只係到我哋察覺到嘅時候已經太遲

所以有時會有錯覺 覺得點解咁突然
其實唔係突然 只係變左我地察覺唔到先覺得突然

點解會同返五年前個男朋友一齊返既 本身有聯絡開？

我近排好奇怪
我鍾意左個男仔 但係近幾次好似無乜野講 每次出完去我就諗我好似有啲野做得唔好 好無安全感
直情驚到覺得有日佢會同我講我地唔好再見啦
我又肯定唔到佢對我有無好感
我又勁奇怪 見到佢wtsapp唔想即刻覆
有時又會覺得自己唔係好鍾意佢咁樣

我唔會block 一直都會留意佢嘅狀況
但每一次都諗起我唔係佢身邊解決生活仲咁好嘅時候 我會好唔開心 所以最後都忍唔住del晒Facebook ig 去逼自己唔好再留意再睇佢啲野 其實係自己逃避緊

其實你男朋友應該覺得一齊返唔會有用 所以先咁狠心
如果冇用一齊返真係唔會長都唔會開心
你覺得有用姐 係咪真係有用？
有心唔代表可以
但我覺得你可以試吓嘅 是下行唔行到落去 或者俾一個理由自己死心都好

我ex都係 一講分手 一晚block哂可以聯絡佢既野

好感定鍾意先 兩樣野黎

其實我都好唔捨得佢 仲好愛佢
我本身都唔明點解分手要斷晒所有關係 但原來自己一直扮無嘢真係好辛苦 所以最後我堅持左三個月就unfriend/unfollow 但我都冇block..

我無你咁堅持 一晚unfollow哂佢 同樣無block 因爲可能日後會做得返朋友呢

呢樣我又分得清既！係鍾意

無 係咁岩個排inbox返
佢對我好好 可能係天意啦
復合嘅日子同當年開始個日係同一日
我同自己講今次唔會再放手

真正對條友絕望就一定會unfriend個啲

分左手同岩岩拍的同一個post係咩玩特

路邊小花 你情況完完全全同我嘅故事一樣，深同感受

可唔可以解釋下 我可以點

啱啱分同你一樣死症冇得醫

我揀都冇得揀就俾佢block曬所有野

可唔可以買send多次搵唔倒

分左手4年
現任拍左就3年
仍然發夢夢見前度個種心碎感覺

唔該哂巴打

你咁樣係唔岩...，因為影響既唔只係你一個，人係要為將來而活，而唔係過去既回憶

對方唔想為呢個關係努力，咁可能佢本身就唔想繼續落去，又或者係一個唔識得堅持既人

緣份呀！

過左三個月仲好鐘意佢！

本身del曬佢fbif whatapps記錄同電話，

佢就封鎖左我whatapps,

之前成日親佢封左我send無聊野俾佢，

但上星期見佢解封左我,

忍唔到send我想同佢講既野俾佢，

佢睇左，但冇應我！

之前意為放低左佢，約其他女仔出街，

我搵唔到人代替佢

但拉

其實我都唔想發夢 控制唔到

我都覺 所以我覺得咁多位巴絲唔洗灰心
因為終有一日會比你地遇到合適嘅人

絲打我諗你以前應該都冇諗過同返呢個男仔一齊 另一半對比5年前有乜唔同咗？

手指巴你好

hello

係，同埋當初分手既問題解決左未

佢moveon左，你呢

分手原因當年係我選擇左第個..
佢從頭到尾都好錫我 到今日都係

樓主係咪有tg group呀？我都想入

一半一半啦

尋日分手
原來一直俾對方玩緊

琴日分手 身邊所有野都有同佢嘅回憶 好辛苦 一諗到佢就想喊 我放唔低

入gp訢下苦

可能真係只係一齊左大半年時間啦,
所以唔係話好多事都好深刻
越黎越諗通啲野,好多野一直冇講/問清楚,
但自己一直用自己方式改而覺得進步緊
.咁 成件事隨時係錯曬方向, 令對方覺得你變緊+ 慢慢反感, 咁就真係,太on9啦

你男朋友

當愛情到結尾，大概誰都回不去了

今日既我地都未去到結尾

絲打，你真係中意佢？定只係有個後備

咁短時間，比自己一兩個月清空下先

真係愛佢 呢幾年都放唔低
但無辦法 當日係我做錯我無揀到佢
既然而家一齊返 我就會好好珍惜佢
一個對我不離不棄
視我為寶嘅男人有咩理由唔愛

有幾多女會識咁諗
一分左手只會想搵個更好 但其實最好果個一早係你身邊

所謂更好 咪又係物質上滿足到佢地
講到尾咪又係拜金 有錢都唔一定開心

我只係想講每個人對更好嘅定義都唔同
心理上物質上都會有
無可否認依家真係好多女係拜金 但可唔可以唔好因為咁樣一竹篙打一船人

你講得啱呀

我無 或者係我表達得唔清楚
抱歉 我都知仲有好多好女仔
但一個外表純情一個係MK妹
大部分男人都揀前者
只有女人先睇得出邊個係真八婆

同ex散左半年
依家有個女朋友但係始終覺得唔岩傾 ...

點解會一齊先

個陣諗住有一個鍾意自己既人好似唔錯
但現在又覺得自己一個人比較好 又唔想浪費人時間

最慘佢地唔會識咁諗

咁又唔好咁講，我地以為自己係最好，但事實呢

今日先睇到你個回應
同佢分左個幾月喇 宜家生活都正常 無點樣崩潰
但間唔時唸起都會個鼻酸酸地 打呢段野時候都有少少鼻酸
話曬初戀三年
本來分手頭幾日都仲有糾纏搵下佢
但有一日無啦啦驚醒左
覺得要留翻些少尊嚴比自己 所以已讀不回佢了
到宜家ig既相都未del 都無block到佢任何野 唸住由佢順其自然
同佢一齊既儲落既戲飛 相 禮物 都放好左係一角 一個勁辟既角落頭 好讓自己唔好成日見到就唸起
重新開始緊 得閒睇下書煲下劇翻下工撚下貓 咁就一日
希望可以遇到下一個相處得開心 愛起上黎係相對 唔會得自己一味付出既戀愛 我知一定會遇到既

屌 呢句勁撚認同
仲好撚記得有個人 講過佢ex有新男朋友 話咩睇死佢地過唔到半年 話佢ex將來一定會睇穿條仔 話最後會發現佢幾咁好
屌 真係笑撚死 你係咁撚好條女點會走呀
就算你幾好都好 唔係對方想要既「好」 你幾好都冇撚用
即係我想飲凍檸茶 你杯凍奶茶沖到幾撚好都無用啊 我唔撚想飲呀 沖比我做乜鳩呀

真係炆 好多都因為上一個將所有女/仔定型哂
又講到自己幾好 但重點係除左感覺呢啲 大家要諗下就算你100分都冇用 因為唔係對方想要

即係好似個比賽咁 你成績贏到女仔個第一又點 你係男仔個比賽唔係for你玩 男還男 女還女

呢個諗法好好 好既開始
有時真係會突然叮一聲醒左 但有時都會叮一聲突然諗起佢 又變返變以前咁

Btw絲打加油 我地都要向前望

仲有 正常分手都會同自己講搵過更好啦
唔通話 同以前嗰個差唔多/冇以前嗰個咁好都冇所謂咁樣咩
你resign咗 下一份工都想更高人工更多福利啦
真又好 安慰下自己都唔得咩

認同

個比喻好岩，你比到既野係咪人地想要，呢點好重要，對人好唔好，從來唔係重點

好嬲 我又打回原形

有

I know that feel bro

推下post

好掛住有個人同我一齊分享生活瑣事嘅時候
明明只係一個月前嘅事 已經好似好遠咁

呢一個月，辛苦了

仲係度，未死得

一齊攬住死

仲有好多個月要捱，巴打加油啦

一啲都唔好

分左手幾個月
仲係會掛住佢 放唔底佢...

佢係好好嘅情人？

新手留名

同佢兜轉左五年分左手幾個月 拖拉左好耐
好辛苦 食唔到野瘦左好多 訓覺又會半夜醒左係度喊

直到一個月前識左個人 同佢好岩傾會分享心事
我地面對既野好似 成日約食飯 以為可以投放新感情
點知我去完旅行返黎就冷淡左好多 hea我
唔知係因為佢黎緊有重要事想專心定唔再理我
約佢又話遲下先 又怕再問CHUR佢令佢怕左我

利申 絲

唔知算唔算好既情人 但至少佢有盡力做一個好既情人

慢慢嚟，冇得急

唔撚好

唉

灰

推！

絲打會唔會覺得各自都係搵緊水泡？

[black][/black]

企鵝仔最近點呀

可能係你旅行果陣識左另一個

推下先

當拍拖拍到唔似拍拖仲可以點

讓我們回到那一秒 你好不好

一齊左7年 上個月分開左 心好痛但又可以點

嘩 點捱呀七年相處時間

其實真係笑住開心咁過 7年裏面都冇分開過 真係估唔到一分就咁完左

搵回當初都幹勁

原因呢

拍左就2年 都冇打算公開係咩玩法
利申 u grad

咁依家呢？係咩狀況？

還可以啦，可能仲需要多少少時間

還可以啦，我諗仲需要多少少時間

繼續都係冇公開大家返工放工
每日叫有傾下計不過近呢幾個月無論講緊咩topic11點到佢就話眼訓要訓
所以有時我沖完涼見到就十一點就直情懶得講野

絲打被分定飛人果個

同事黎？

大學同學

早兩日分咗手 一齊唔係好耐
但係都有種空虛既感覺

過多幾日會淡

今次係真係認真拍既 諗住耐拍得嫁 冇啦啦就話冇感覺

分左手一般時間
愈諗愈覺得佢好貪錢
愈諗愈覺得對自己太差

女人真係唔可以對佢太好

咁睇黎絲打已經冇咩留戀，分手係咪因為性格唔夾？

咁對你黎講都係解脫，但你地分手前係咪真係無得解決

手指巴好耐冇見啦,你近來又點啊?

同我分手話自己唔想拍拖，轉個頭就鐘意左第二條仔，但係我仲好鐘佢，身邊好多朋友都話佢唔係好女仔 我應唔應該等好 晚晚發夢都見到佢 好撚辛苦

見到佢飛左我同第二個一齊 我唔知對我黎講係解脫定壞事 因為同佢一齊個陣佢都唔太表露自己情感
真係繼會像是為分享到飽肚滋味 有任何難題卻不提起既感覺
一直好似只有我付出 而佢就享受住比我寵愛既同時又同第二個flirt（佢唔知我知）
而家佢同第二個一齊 仲間唔中Snapchat影比我彩佢地拍拖 我日日都好似比人鞭屍咁....

唔好等 佢眼中只會有佢條新仔

我唔忍心睇到佢咁樣

晒氣 我都唔忍心睇到佢成日跟住而家條仔去飲通頂 但我又可以點 你係佢眼中只係一個討厭既人 又何必再去r爛自己塊面 你比佢知你等佢 佢更加唔會返黎
講真，佢要搵返你既 佢自然會搵，反正你都唔會block佢

好撚痛 不過巴打有你嘅道理

見到前度有新男朋友，就好似第2度失戀

咁點解悚要聯絡

關你鬼事咩，仲眼甘甘咁望

佢自問搵到自己既幸福，仲點會理你，咪傻

知道喇

佢仲同我keep住個火 唔知佢想點

有啲人keep係單純為左儲個火，真係可以無意義

btw push

分手無幾耐 我一直等緊佢回心轉意
我承認自己以前chur親佢
我都有同佢講清楚我好內疚我會改
而家佢都有肯應我whatsapp 同打下機
係好過冇
但就前幾日佢有個朋友睇唔過眼
同我講其實有第二個女仔追緊佢 而佢好似對個女仔啱feel啲 所以飛甩我
叫我唔好晒時間 因為無結果
我好迷惘
我唔知應唔應該繼續等繼續努力
如果想斬纜 點解見我好耐唔覆又要問我做緊乜
我知我好似水泡 但我好想佢鍾意返我
好亂呀

走左就由佢走啦，一齊返都唔會係果個感覺

同左我出街
佢叫我乖 好好讀完書先再諗佢
哈哈

即係叫你咪撚諗 hea住你先
問你做咩 因為分手冇幾耐 只係禮貌性
你想冇用 佢唔想

咁樣拖住好咩，不過到時事實係你讀書專心好快忘記佢，搵過個更好

追晒post 見到咁多巴絲都捱得過去 我都要振作

男朋友次次嗌交都講分手 但成日都對我好好 好愛我
雖然係我錯 令佢好嬲 但真係唔想佢咁
佢次次講完都會氹返我話一時之氣 之後唔講 會改
應該點算

我努力緊 或者只係因為分手冇耐一時執着
我比個限期自己 9月前就要完全放手
老實講我而家真係冇以前咁在意佢
因為我都唔想放咁多心機去一啲可能冇結果嘅野
我同佢嘅圈子係同一班人 而家好尷尬
我唔奢求佢會鍾意返我 但起碼唔好關係惡劣
而家我做乜講乜佢都覺得我係為左復合先做
但我真係明冇得勉強 做個朋友就好
唉 我仲未醒哂

追埋以前果啲！
其實每個人最後都會成長

問題源於佢性格衝動
咁多年既野唔係話改就改

令佢冇呢種感覺，首先你要做返自己，建立返屬於自己既野

我而家冇覆佢，唔想同唔敢揾佢
唔想佢覺得我依賴佢

分手初期個個都係咁架啦，覺得辛苦就搵個朋友約下出街

分開下，冷靜下，可能你會發現更多，知道自己想要啲咩，畀個清晰方向自己，或者你會堅強起來發現自己一個人都冇乜大不了，點都好，感情冇得勉強，所有野都係，要走的點都留不住，是你的終究都會返黎你身邊，唯一你可以做既，就係做好自己當下要做既事，有時候一個人未必係件壞事黎，享受下一個人既生活可能以後都冇呢個機會呢

又可能以後都係一個人呢
Btw，舊人，好耐冇追過post

分手了
真係唔習慣變番一個人嘅生活，以前好似不論番工定做其他野都有個人等緊自己，但原來已經消失左就好想喊。

無錯 每日瞓醒就要面對無咗佢嘅日子

你本來都係一個人走過黎，而家咁難受只係未習慣，但要相信自己會習慣

你諗下你無拍拖果陣既自在

我記得

我唔鍾意呢種自在 好犯賤

咁咪努力囉，自怨自艾無用既

好耐無推過

歡迎岩岩失戀既入黎打發下時間，無grp聚的，放低收埋左既一面

前幾日被分手 hurt到爆

手指bro
好耐無見

岩岩開始拍拖 開始覺得有啲嘢需要磨合
對男朋友無信心同安全感 覺得我鍾意佢多過佢鍾意我
佢覺得同異性keep住chat無問題 同異性單獨出街無問題
其實我好唔鍾意佢咁嘅諗法 但係除咗接受我仲可以點

坦白同對方講左先

大家最近點呀

唉 第一次分手 好痛 仲要見住佢有第二個: 佢當初想我痴佢多d 佢驚會好似之前咁俾人飛 我就成日陪佢 好檢點 為嘅都係想俾安全感佢 頭三個月都好開心 但係自從佢返工之後就變咗好多 好多嘢收收埋埋 仲同我講其實好多嘢佢都唔想要 我地返工已經長時間 都要9個半鐘 又住得遠 來回都要4粒鐘 少咗好多時間相處 佢話想改變吓個相處模式 話之前嘅生活好chur 我肯同佢一齊變 但係次次都因爲小事鬧交 其實中間都有講過幾次分手 但係次次大家都唔捨得所以一齊返 最後就係因爲佢同班同事去夜街 我擔心佢自己一個咁夜返屋企 想去接佢 佢又唔俾 又鬧過交 個晚我WhatsApp佢話我好唔開心 佢都無理過我 最後佢玩完 朝早就話我煩佢 最後係電話講分手
之後我發現佢去玩個晚佢有個同事就私chat佢 開始關心佢 幾日後佢地就一齊咗...
好難忘記....

第三者呢啲唔係你可以阻止到，變心都唔係你可以控制到，遇人不淑

有講呀.....佢就覺得好小事無問題..
其實係咪我太嚴太敏感
同女仔出街keep住chat正唔正常？

如果佢唔願意為你放棄少少，好打有限，當然呢個世界唔係男就係女，唔係話完全唔可以接觸，但拍拖識避諱一啲兩性既問題，係好基本

你同佢未一齊果陣係咪都係咁

我唔知呀 無問佢
可能係因為之前佢專心讀書 所以無掛....

你咪講明你好無安全感，如果佢愛既，佢點都做出少少配合既

明白晒 都係一句 其實佢都唔係咁鍾意我

想入TG

其實答案一直都有既，睇你承唔承認架姐

上面有link呀巴打

我明白你嗰種感受
真係好辛苦
個ex成日同d仔玩到好close
叫佢改 最後佢都係話分手

睇到依度即刻喊咗
見到人地搵到更好 幸福咁happy living真係好感動
同時都好羨慕有咁嘅運氣
表示努力太耐 已經冇力氣去繼續比假希望自己鳥。祝所有見到依個post嘅巴絲打都可以幸幸福福咁happy ending

你都係，失戀個個都試過，而每個人都會企返起身，時間問題

係咪我太過信任ex
我唔中意check電話，我唔介意你係ig睇女亦冇要求你del女，我唔介意你打機，我俾你同朋友去聚會飲酒，你賻波我都冇問題。知自己之前脾氣差，已經努力改左。但點解要上交友app識女，上次太輕易就原諒你，再次相信你，相信你所講既甜言蜜語。今次更過分，上網搵sp，好傷

帶眼識人，既然你知道佢係點，就要作出選擇

分左手先知道自己有幾差，原來對方一直都好辛苦冇安全感，不過所有野都已經返唔到去以前，冇左信任就等於關係完結，希望所有分左手既人可以好好堅持，搵到更好既伴侶，加油，我都會努力生活

好多野發生左就返唔到轉頭，所以點解要珍惜你而家擁有既野..

係，我明白，既然過左去都已經返唔到轉頭，唯有努力活在當下，以前就係成日活係過去，先會咁。我有珍惜而家既野，希望真係時間過去，我係有進步變得更好。希望樓主你都一樣加油，唔好比感情影響，搵到一個真正屬於你既另一半，可以happy ending